你做咩佢都要拉你落水嫁啦

新冷戰開始 唔好再以為香港食到兩邊油水😏

美打中，你做乜支都唔會放過香港嫁

唔好自欺欺人

其實係

要主意一點 垃落水嘅係中共

支人心入面都係想香港死嫁渣，佢地眼紅